【緬甸政變】軍政府聘遊說公司 向美國等承諾將遠離中國 人權組織：美方不可能信納

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

殺咗咁多人之後先投靠美國？

你唔使俾美國佬有下台階呀？

8964

搞咁大壇野出黎 結果支那走你數 美國反你面 自己做撚左condom

兩邊都唔撚理你

嗰班人權組織死全家啦屌，阻撚住哂，親美都唔比

我信軍政府
昂山素姬先係最奶共
之前有巴打講過

請先用炮彈把昆明變成火海
有誠意的話可以選擇廣州或深圳
然後再談

同意
殺左咁多人唔洗贖罪啊

POPO 請PR
軍政府請遊說公司

投名狀？ 至少都做啲嘢先

其實 軍政府 可以話唔關自己事, 係前線軍警 自己擅自開槍

然後捉前線軍警 去祭旗

同香港一樣啦
如果一開頭就拎黑警祭旗好大機會平息到
但而家佢地都殺左幾十個平民
冇架啦

同獨栽講信用

宜家血都未乾，美國都好難撐，
不過3-5年之後難講。

一冇政治經濟地位嘅地方奶完中國想去認美國做爸爸，彩你都有味

咁咪印證左軍政府請PR公司話自己唔奶共
美國可能唔WORK, 但對連登WORK

之前唔仰話唔怕制裁架咩

殺撚左咁多無辜百姓
不過可能枱底已經交易左 政治就係咁 平民永遠最無價值

政治地位係有（建基於地理位置）
但對美國來講重要性仲不如越南
會關心緬甸地位既其實反而係日本呢d要靠中東經印度洋輸入石油既國家
對美國呢d全球都有海軍基地既國家來講，支那係邊度出海都可以封鎖到
而一直游說美國解除對緬甸封鎖既就係日本
其次就係印度，因爲唔想支那有出海口進入印度洋

我係美國就偷運軍火入去， 推翻軍政府換個親自己嘅上去好過

所以話人民唔怕死係大Q哂

攻擊中國邊境先

[分析文]TVB套大步走個結尾幾有意思，值得一睇